買過居屋 點先可以排番公屋？

屋企人多年前買過居屋 之後賣咗
而家想申請番公屋
入過幾次表都被打回頭 話買過就冇資格再申請公屋
想問下有冇差不多情況但係成功申請到？
感謝

一生人只可以享受一次香港政府嘅房屋資助優惠

叫佢地離婚再排

bye

下世

恭喜你

拎綜援就可以申請番公屋

有條件下先可以賣左居屋再申請，自己拎本公屋申請須知或者睇網上版啦，被人reject咁多次都唔撚睇咁閪懶

多謝你回覆先
其實已經睇咗 有某D 特定條件都符合埋
俾晒所有supporting 都俾人打番轉頭
所以先上黎問下有冇人有類似case 而又成功申請得番借下鏡

要破產，證明到層樓個名唔係你。
有親戚試過

仲有離婚

破產

求code

買居屋
賣左
賺到錢
再申請公屋
再用公屋買居屋
再賣
再賺錢
再再申請公屋

你用咩理由申請？窮？

同問，一樣case
俾左supporting doc 都係彈左
唔通真係要破產？

政策上攞過居屋係永遠衰失公屋資格，
除非幾個特殊原因，
好似破產，離婚或其他理由。

但其實破產果的，好多都唔會再批。

好似破產再離婚，證明金錢上已經冇能力
或者離婚，有小朋友要照顧。

夠65未？
可以申請綜援
拿晒銀行既錢出來

無架啦

比呢個更慘 符合晒佢地所列嘅特定條件都係彈

砍掉重練

會唔會破完個產都係搞唔掂
到時連個TU 都花埋

生返個仔，養到18歲，
再用個仔嘅名義